新版國歌出爐！中英文都有齊！

是咁的，原本首國歌其實已經好唔錯，只係以國歌嚟講呢，頭兩個verse嘅部份歌詞似乎灰佐少少，唔夠勇武同鼓舞人心，所以小弟就膽粗粗改佐其中四句，希望原作者同大家都鍾意！
榮耀當然歸於原創團隊，小弟只係想將D歌詞改得更有國歌嘅風範！
光復香港 時代革命！

同愛 這土地 沒理由
For no reason we love our land
齊上落戰場 沒退後
We fight hand in hand with no hold back
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 縱恐懼 亦牽手
Despite all the fears hold our hands
何以 為信念 從沒怨恨
For faith, we shall have no regrets
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

支持原詞 唔覺得改完好左

Thanks 但覺得暫時原版已經足夠

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

同意

以抗爭歌嚟講，原詞已足夠。但依家大家如果想當國歌咁嚟唱呢，「何以這恐懼抹不走」呢一句就太消極嘞。

thanks
但覺得原詞共鳴感強啲

唔係想踩
不過原曲已經廣傳就無謂再出version 2.0 3.0
廣得人心 為人知曉 緊要過啲詞
第時有機會先再細執

明嘅，原本嗰首已廣為流傳，又錄晒音咁。不過將來總會需要有一首更似樣的。相信亦有其他有才華嘅音樂家可以再寫。